攬炒吧幾時阻止港共實施電話卡實名制？

又要課金？